（狗奴才）有無人放假先會病 返工永遠無事

次次都係weekend 發d病出黎
星期一就好返曬

好開心 覺得自己好愛返工